貧僧總有歡喜

貧僧亦常有淚